【shit! shit!】東涌泳池有便便 康文署封池消毒 明早重開

康樂及文化事務署宣布，由於在離島區東涌游泳池發現有少量糞便，該游泳池現已暫時關閉，以便進行清潔消毒。游泳池預計於明日上午6時30分重開。

康文署呼籲泳客顧己及人，合力保持泳池清潔衞生，落水前不要吃得過飽，有需要應先使用洗手間。

冇事嘅，當飲左啖朱古力囉

同睇電影一樣，有屎屎尿尿先開心

有糞可以睇見，有屎又點樣check?

講錯，係尿先岩!

精子: OH SHIT

無架
細菌量無超標就OK

東涌個開放式泳池，天然紫外燈殺菌。殺普通細菌，冇問題。